[分析] 今天掛八號風球原因

恐怕因為李氏力場都反送中
唔係點會在李氏力場生效時間被穿透
一定係李氏暗中支持反送中！

竟然為了黃屍跟黨中央作對！
全中國人民！別讓李嘉誠跑了！

認同請分享！好人一生平安！

push